石原里美 VS 朱千雪

港日對決
兩位都係厚唇大美女

大家點睇

石原里美

朱千雪

小美我all in 石原
between我一直覺得石原好似一個台灣過左身既女演員，許瑋倫 第一眼已經好似

石原
千雪

率先正皮

石原

1:1

兩個都好撚靚

朝五晚九

2:2
戰況激烈

好想瘋狂煩佢抓佢去寺廟禁錮play

石原b領先中

呃正評

正皮

嗚哇

宇宙第二美人

12:5

好靚。。。。。。

咩喎

推

又要拎條巨龍出黎啦喂

你地唔好定位我。我好純潔。

幫推

唔岩規矩喎

推到石原成為連登首席女神

推呀

又呃正評

石原bb

再黎

大口豬呢個泡沫究竟幾時先爆？

石原根本完美

石原挑結衣加埋4千票都係輸百幾
除左d係lihkg已經圍哂爐既
應該都冇得輸

btw有冇巴打買左寫真集

差好遠 千雪唔夠打

有得比？

雖然千雪好靚 但石原冇得輸啦吓話

朱千雪同我打飛机都未夠班

慘敗

差好遠WOR
一定係里美BB

Pish

兩個都好正，不過日本妹加分

大口朱輸哂

兩個氣質咁唔同...
嘴唇厚少少就放埋一齊

btw皮已正